屌你老母點解可以有人咁中二

喺個台灣forum睇緊野 睇睇下有條友玩bb咪入去睇下
嘩屌你老母幾秒唔夠就講日文 又話咩跪喺老子面前 我係王又乜乜實實
雖然把聲係幾好聽幾響 但我真係接受唔到條友咁中二

仆街啱啱係飛嚟睇 而家再開返由頭睇多次睇下係咪我怪錯人
點撚知唔係 仲要有曬提示可以背後捅怪 做槍反又走撚開
機都唔撚識打唔好學人開gameplay啦中二柒頭

屌仲要咬字唔撚清既 lur左當講左

如果我冇估錯 樓主就係呢條友

痴撚線你地係咪好撚中意咁樣猜度人
如果真係我自己我就唔會係撚咁踩啦on99

咩中二
有冇中三中四中六

你講緊達哥？

我都覺得好中六，入去dislike左

槍反都唔識

笑到我仆街

正常思路都係咁諗